有冇巴打有呢段旺角紅衫打人嘅片，在線等，急。

要黎做乜？

用黎屌柒d藍絲家人

自推

你要搵俾人爆頭果巴打